裝修好介紹

唔識人 上網又唔知邊間裝修信得過
好驚俾人呃 手工差
有冇邊間裝修好

之前搵過一間好好，價錢亦好公道，可以tg比名你

放低TG大把人搵你

真？ 有冇詳細少少

將軍澳有間黃店

我岩岩先裝修完，間公司喺旺角，就唔就你地區先？
間裝修公司同d師傅合作左好多年，經驗老到，手勢好好

巴打仲搵緊幫手裝修？